太子事件知情不報者，餘生不得安寧，子孫世代受害

不論是警犬平民還是救護消防
不論是否受威脅受威逼利誘

還香港人真相!!

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家